不管是好是坏，这种刺激在视频通话中并不能很好地体现出来，所以如果你指望观众的即时反馈，你就只能靠自己了。这些公开演讲技巧可以让你在视频通话中看起来更聪明|桑德拉·古铁雷斯G.| 2020年10月6日|科普
这部剧从来都不是高概念的连续剧，但它成功的原因是它的写作天赋和魅力以及它所产生的人物洞察力。《吉尔摩女孩》的每一集，排名为|康斯坦斯·格雷迪| 2020年10月6日| Vox
记住，蜜月最大的刺激不是你去哪里。《如何在慢性病中做大人物》|布莱尔·布拉弗曼| 2020年10月2日|户外在线
表演研究人员理查德·施奇纳（Richard Schechner）在1988年创造了这个词，用来描述我们如何通过颠覆无害的乐趣来寻求刺激。扮演坏人可以塑造行为，但不是你认为的那样|艾琳·布莱克莫尔| 2020年9月28日|科普
它不仅价值巨大，而且我绝对喜欢狩猎的刺激。首席执行官努力使复古、二手服装与快速时尚一样受欢迎|雷切尔·金| 2020年9月6日|财富
对保罗来说，与牧师共进早餐的兴奋可能会让位于烤面包的味道。共和党不会原谅兰德的警察批评|劳埃德·格林| 2014年12月23日|每日野兽
得到一个刺激，得到一个幸运的镜头，带回家一个奖杯，把它放在我们心中的一个秘密房间。麦康纳的“立场”-和我们的|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月5日|每日野兽
凯文和他的团队取得了一项了不起的成就，莱斯和莱斯利·帕罗特为此感到兴奋。宗教右翼如何骗取《纽约时报》畅销书排行榜| Warren Throckmorton | 2014年11月16日| DAILY BEAST
这一类的大多数人都记得看到自己的话第一次出现在公众面前时的激动心情。你可以查阅：维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽
然而，它确实给了某种类型的人一种刺激，尽管它可能是黑暗和可耻的。肮脏的秘密医生不想让你知道|肯特·塞普科维茨| 2014年8月22日|每日野兽
他不理解她，但即将发生的事情让他激动不已，在接下来的一瞬间，他把她搂在怀里。宅基地主人奥斯卡·米切奥
不久，阿斯图里亚女王被护送到一个座位上，激动的小兴奋消失了。王冠的重量|弗雷德·M·怀特
这是他最大的长处，听到他讲话，整个系统都会感到兴奋，大脑也会感到震颤。美国有色人种的状况、地位、移民和命运|马丁R.德拉尼
阿斯图里亚国王进来时，辉煌的会众中响起了一阵激动和低语。王冠的重量|弗雷德·M·怀特
这一小时给每一个土地上富有想象力的人带来了激动、向往和视觉再生的阵痛。龙画家玛丽·麦克尼尔·费诺洛萨